驗血問題

我去醫院驗血，主要驗炎指數，肝功能同埋腎功能指數，想問吓會唔會驗得出我有冇食煙

佢驗唔到你有無食煙，不過佢會問你有無食。

搭單問除左健康院，邊到驗血平？

有料巴打

公立唔洗錢